{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1565779424/yong-won-leondeoneo-hotel-gulang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698803434293&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6139561&destination=%EA%B9%80%ED%95%B4%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6084627&latLong=35.272195%2C128.846002&sort=RECOMMENDED&top_dp=86364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232831841&selectedRatePlan=292338867&expediaPropertyId=48899357&searchId=7d949e08-9ee0-416e-8f32-a3d96744913c",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용원 런더너 호텔"
    },
    "text": "ヨンウォン ランダーナ ホテル\\n\n大韓民国慶尚南道チャンワン市ジンヘ区ヨンウォン西路31番キル6\\n\nチャンワンを訪問する際、ヨンウォンランダナーホテルでの宿泊は優れた選択になるでしょう。 無料特典としてWiFiやセルフ駐車などはもちろん、毎日07:00~09:00に現地式朝食も無料で提供します。 , ホテルのサイズ:51個の客室、チェックイン開始時間:17:00、チェックイン終了時間:深夜チェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)最低チェックイン年齢(満):18歳のチェックアウト時間:正午、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ベビーベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi及び有線インターネット、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンウォンランダナーホテルはどこにありますか？",
            "answer": "ヨンウォンランダナーホテルは大韓民国慶尚南道チャンワン市ジンヘ区ヨンウォン西路31番キル6にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォンランダナーホテルではどのような特典がありますか？",
            "answer": "ヨンウォンランダナーホテルではWiFiやセルフ駐車などの無料特典があります。また、現地式朝食も毎日07:00~09:00に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォンランダナーホテルの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "ヨンウォンランダナーホテルには51個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォンランダナーホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ヨンウォンランダナーホテルのチェックイン開始時間は17:00です。チェックイン終了時間は深夜チェックインで、客室の利用状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォンランダナーホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ヨンウォンランダナーホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォンランダナーホテルへの制限事項はありますか？",
            "answer": "ヨンウォンランダナーホテルへの制限事項は新型コロナウイルス感染症に関するものがあります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォンランダナーホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ヨンウォンランダナーホテルのチェックイン時には、付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォンランダナーホテルはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "ヨンウォンランダナーホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォンランダナーホテルではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "ヨンウォンランダナーホテルでは共用エリアで無料Wi-Fiおよび有線インターネットが提供され、客室内でも無料のWi-Fiおよび有線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォンランダナーホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "ヨンウォンランダナーホテルには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ヨンウォンランダナーホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "ヨンウォンランダナーホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 618
    }
}